[認真系列]gay佬痾爛屎機會係咪高好多？

有無gay佬親身解說下，純學術研究

已經5年冇痾過正常屎

咁痾咩屎
血屎，鵝春屎定爛屎

成個連登無gay佬嗎。。。？

不要去聽 要肯肯地試

唔係
利申:gay

點試

平時d屎偏硬定軟

只能同你講同啪啪啪冇關係

有無試過d屎有血

成世人流流長點會冇

唔一定要玩後花園
大把玩法啦

比人吊完屎忽之後個日 d屎有無咩異樣 好似特別臭咁

果然係大仙
願聞其詳

冇 你啪完有異樣??

我唔係gay

唔係gay都可以被開發後門既
如果係非自願既話記得勇敢報警
有咩唔妥就快D睇醫生唔洗怕醜, 好過上高登問

你可以係度預約愛滋病免費測試

呢度連登

寧願做真心

唔明你up咩

便秘

痾爛屎你有經驗 選周一最末那天~~~

你跟蹤我

係 我係痴線既痴漢

如果內射嘅話，係，
因為啲精潤滑咗啲屎，
所以你乖啦，下次叫條仔帶套，
唔好比人屌到瀨屎
利申 1仔